鬼佬有無帶綠帽依個概念?

無，好多都帶軍綠色帽，shirt 衫短褲咁

#CUCKOLD

梗係有